[超級 黃色經濟圈! ! !] 請黃店以收取美元取代港元 !!!!

1。黃店可以藉此取代罷工
2。可以凌駕香港經濟
3。否定香港政府認受性

希望可以盡快實施到

以下開放討論(with reason)

支持
721 831 101

呢個得啦掛

甴曱平

全民英文講野

痴線

痴線唔好推舊post啦

掂唔掂先

個rate日日唔同，點跟？

取代就太過
做左第一步先 肯收美金

直接用美元定價
唔洗理個rate

呢個可冇乜可能

點解

收完美金咪又係要轉返港幣交租

呢個同意，但取代港元係最終目標同方向

美金交易，反而唔洗睇rate

^

冇錯

心水清

除非你唔收港幣，否則滙率日日唔同點定價?

支持

而唔收港幣=自殺

首先要收集多d美金散紙做起步
依家手上全部大紙

唔收港幣點解會係自殺

依個好難做到 特別係黃店多數細舖
找贖都係大問題

只要有人開始使用美金，d藍絲就會覺得經濟真的不行了無人話要全部美金，個餐牌只要有落美金，寫可以用美金埋單

btw，使用美金，係戰亂基本，遲早既事

商戶自己都要港幣流通啦 佢賺錢交租 俾supplier個啲
唔好多此一舉

呢個係必要
整個美金碎銀行動

因為個個出街都仲帶緊港紙

如果對家流出假美金，會對小店好大衝擊

小店唔識分，警察又唔會捉

因為冇人收美金呀嘛
所以我先開post叫大家轉收美金

太難

會比較難分咩

大家諗下人仔係點樣入侵香港先

好多人唔去旅行真係一世都未見過美金

好難分到真假美金

所有野其實文宣都可以解決到

推文宣

要搞左點驗真假美金先
保障左黃店
之後就係搵D細額美金
我手頭上得大紙

港元個rate 夠日日唔同la, 你又跟到？

你搞撚錯對象
美元同港元掛鉤
應該唔收人仔或支那寶

未試過你又點知

如果有支那寶個類電子銀包
係work既

政府仲會好撚驚
d錢唔受佢地控制

我係到收集下意見先，遲下再開個大post講點搞

黃色經濟圈要有屬於自己既貨幣
唔收支那寶人仔係基本野

趨勢黎
當越黎越多人信用美金

咁咪收租都收美金咪得

呢個就係點解香港會先推支那寶既原因

暫時意見收集:
1. 換碎銀
2. 文宣[分辨真美金]

信用卡收美金？

我係黃色西餐老闆.....
可以話你知, 連港紙cash都唔多收唔好話美金...
大部分客都碌卡, 收美金唔係太實際......

呢層唔清楚，
但係有心既人應該唔會信用卡比唔到usd就用返hkd

有冇e-payment可以直接美金交易

有冇外國巴打分享下

用美金比美金價 冇兌換 同匯率冇關係喎

有聯繫匯率就照對7個8。冇聯繫匯率港幣會變廢紙

死on9西。。
諗野之前有冇經下大腦

做乜鳩?

如果有現金優惠呢?
港元，碌卡收1.5倍價,美元原價，
學足支那寶政策
可唔可以改變到消費者既習慣
p.s.擔心你地黃店會比三罷玩殘，想快啲諗到個有罷工作用又唔洗你地burn既方法

有咩方法可以幫佢地交少d稅

個概念好啱

係要有條clear line分清楚 港共同 真港人嘅經濟活動

依家even黃店都係同港共登記，俾稅港共
Even香港所有公司都係黃，最後個GDP都係計落港共本數簿

除左貨幣，重點係要有屬於黃店嘅登記/報稅 系統

暫時意見收集:
1. 換碎銀
2. 文宣[分辨真美金]
3. 港元收貴啲，美元收平啲

問題:
1. 有冇俾到美金既e-payment/信用卡

其實都有少少，除左樓上話交租，佢都係要轉港紙入貨出糧

你話要全面流通我覺得唔係由小店帶起，不如去信HKTVMALL先

講個問題出黎大家討論下啦
同埋我得撚無西

幫佢哋注册外國公司。台灣maybe
有錢賺條數放果邊

暫時意見收集:
1. 換碎銀
2. 文宣[分辨真美金]
3. 港元收貴啲，美元收平啲
4. 成條供應鏈要跟住做

問題:
1. 有冇俾到美金既e-payment/信用卡
2. 交稅問題

咁要睇佢定價係點 會影響點找錢比d 客
不過初步如果收美金可以係自願性
有人做左第一步就會好易開始

澳門就係咁，租唔收葡幣要港紙

個rate變幾多個？
食餐飯咪差個幾仙
7.8日日都係咁上緊啦

推

你係真膠唔係假膠 咁學生嗰啲點幫襯 你估個個都咁易換到美元？ 醒少少用下你個腦ok?

支持，換定啲細面額鈔票隨時用

周街都抄換店喎
另外叫啲有來往美國既人用美金消費
遲下一街都係。
不過都要解決左碎銀問題

換細面額鈔真係必要，
但係如果有美金epayment就最簡單

其實你細額兌換係好撚貴，蝕水蝕手續費，𡃁仔有啲平時真係得幾十蚊喺身，兌條撚咩